2手車選擇哲學

如果budget 有限，你地會選擇一架原車價低但新少少既車，定係原車價高但舊少少既車？

睇咩車

ae110

比個 budget 黎，要日本/歐洲車，有咩要求，大龍？靚龍？少整？SUV?

100k
日本車
房車 4/5人
靚龍

100k 好多選擇 4-5座
最緊要自己鍾意個款
markX 都幾靚仔
想腳車咪corolla
想飛咪 jazz/fit RS
日產 萬事得唔識
其實都唔洗100k

Jazz 用5at or mt頭段係幾好力的

jazz rs 都飛...

都飛下

房車係 Sedan，Jazz 邊係 Sedan

香港係得 Camry, Accord, Mazda 6 爭

靚籠日本車緊係萬士得啦

CL7R

你又唔講你想點，好難討論
你注重油錢？安全？外觀？定點